6月9號會演變成佔中2.0？

有冇人諗過 6月9號會唔會演變成佔中2.0?

老老實實 幾多人去都好 剩係遊行一日 政府都係唔會理我地 馬照跑舞照跳 (雖然佔中都失敗咗) 究竟呢次遊行會唔會演變成一次運動？

利申: 6月9號點都一定去

歡迎大家討論

唔去就一定咩都冇可能
愈多人去愈有改變既機會
點都好 去左先